Winner winner 就chicken dinner 咁loser loser呢？

losing supper

chicken sucker

你咁都對到 mother fucker 都得啦

贏就食雞 輸果個咪要煮雞
所以係loser loser chicken cooker